光復黃大仙狗宿舍

今次又掉野又拎木棍，可以禍及妻兒啦嗎
等佢地一齊食下催眠彈
到時一射就掉入佢地d單位到

確定到邊個單位既話，係咪可以直情上去行使公民捸補權？

成棟宿舍都走唔甩啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

洗樓
暴徒嚟㗎嘛，先撩者賤嘛
無法無天係黑警造成

洗樓驚搞到其他紀律部隊屋企人嘛

確定到邊個單位會好啲

𨋢囉

有煙齊齊吸

要靠25仔了，一係落黎幫手，唔係唔好怪人

睇住後躝呀

咁又點？仲同啲狗講人權？

啲狗嘅後門出嚟啊，頂返住個屎忽呀

有龜係警署出緊黎

狗又出嚟喇 走呀

8月5 7 區圍狗屋

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

驚會有消防入境果啲

貼自己不是警察係窗

推

個個宿舍都要光復

嘔返啲位畀其他紀律部隊

真，咁高人工，自己買樓啦

無計